伊朗總統顧問：如美國報復 將會全面戰爭

美國與伊朗衝突升級，伊朗革命衞隊當地時間周三（8日）凌晨發動兩輪攻勢，向美軍駐伊拉克基地發射十多枚彈道導彈，報復革命衞隊聖城旅指揮官蘇萊曼尼上周五（3日）被美軍暗殺；美國國防部證實至少兩處設施遇襲，否認有人傷亡。伊朗警告美方不要報復，否則中東爆發全面戰爭，美國總統特朗普則表示「一切還好」。
不斷更新：（香港時間）
1230 日本內閣官房長官菅義偉表示，日方將與相關國家協調搜集情報，確保日本公民在中東的安全，並呼籲所有涉事國家盡外交所能緩解局勢；美國駐阿聯酋大使館則指，伊朗發動攻擊後，駐守阿聯酋的美軍戰備狀態不變。
1221 伊朗總統魯哈尼顧問阿舍納表示，美國採取任何軍事行動報復，將會觸發區內一場全面戰爭。

白粉報唔比link

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

一邊打人，一邊嚇人全面開戰美帝全面打咪全面打，唔全面打正仆街

留名喺美國夠唔夠膽打

打佢老母！

學埋支那d拋字訣

支那剩係口交，伊朗真係打

堅打咪堅死

如美國報復 將會輸民意

投降當贏

打完人唔比人打返

其實美國下一波就係全面戰爭 唔係報復

打好耐 香港就會失國際關注
唔好打 來亞洲

又俾機會美國練兵 出到國話你贏

Trump: We ll declare war to Iran!

美國佬無人機都炸到你傻

仲以為今次咁新鮮真係綠帽引發ww3㖭
點知原來又係暗殺

一戴一露前功盡棄

伊朗全面， 美國出幾多隊艦隊就夠